共產黨一日唔倒台..香港全世界都無好日子過...冇國際幫拖真係無可能贏...

就算香港人爭取到都好
一日共產黨不滅
以其卑鄙無恥之心
一定會搞好多濕鳩野
香港都係冇好日子過
人類文明既cancer就一路存在

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

話我5毛嗰班友仔真係個腦裝屎

國際有NBA 我地打籃球
籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

點解唔係612基金幫佢地

612 唔提供裝備，亦唔知有咩其他渠道
一時心急，有可能中咗招，請再FC
（好多人鬧爆我）